致命靴里拉

原來致命係咁解killer killer pass

諗咗幾年個戇鳩名點解 終於明

換走